點睇ex無unfollow自己

我肯定佢唔會想睇我d嘢 點解當初唔直接unfollow
唔覺篤眼篤鼻咩 利申被分手

根本諗唔起follow咗你

因為懶。利申:想fOLLOW樓主

已經係好耐之前 我又成日用 係煩到自己都會想unfo自己

掟煲唔掟蓋

得閒打返場友誼賽

見到你啲野都冇feel

用眼

我都無 係純粹好奇點解要留喺度